★圖】喜茶---長洲男朝早5點出沙田排頭位：值得！

阿Ray特意五點鐘從長洲出發到沙田，只為成為香港喜茶首位顧客！（莊堅毅攝）

真係得閒

肯用咁長時間出黎排隊
一定好細心
好想比佢屌

感覺一係兵，一係媒...

呢個世界癲了

On9仔有樣睇

X2

唔洗做真係開心

膠都費事俾

長洲人係咪咁撚單純 覺得全港人為佢讚嘆？
上哂報俾人當傻閪咁笑咋

長洲人真係特別on9

識幾個都係咁

真係好神心

飲色素

反正，我爱祖国

做媒做得咁誇張

真係弱智

智障

咁快割席？

唔知有冇$500人工

我都想請假去排

但係要返工,不了